冇圖 防暴九龍灣車廠

冇圖 好多防暴速龍入哂九龍灣車廠 經過自己小心

冇圖勿屌

推

負你老母皮幫推啦

pish

Pish

推推

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

經過琴日一役 我信
各位小心

推
班狗又可以無視RSR入車務禁區

以前返九龍灣車廠，未有舊同事有料話有防暴，定時update大家

狗屋就痴住格離車路入口 唔好行近就可以 圍就圍另一邊

多謝巴打

手足小心 前線要更小心

推啦

星期六邊有咁多人番 我都短周啦

屌

小心

冇圖，可以不理

巴打唔好自爆太多野

狗鐵搵撚到我先算

起碼都加番個時間日期啦

我信樓主，狗竇跟本就係車廠隔離，基本上總部，狗竇，車廠係連成一線。重兵擺果度一d都唔出奇。

利申：mtr hq返工

真係無圖

黨鐵開車比班黑警有乜奇

不被捕

叫你地小心狗鐵門口姐 冇叫散水
你大可以唔信我

巴打都要小心d

明晒引人搞總部

push

唔好入九龍灣車廠

真實，輔警總部今日泊咗好多狗車。

一手消息 大量便衣狗混入九龍灣狗鐵廠準備扮示威者登車

救救樓主 你同事補左圖啦

直頭係鄰居！

乜鳩
屌你連登名+會員number呢
一日冇認證都唔會信

一手消息 大量便衣狗混入九龍灣狗鐵廠準備扮示威者登車

隔離post有圖

Push

個班呀叔黎架喎

總部隔離就車廠 根本好易入

佢後面有補返圖 show返日期時間地點
今日點都唔好衝九龍灣車廠 好難救人

咪白色恐佈

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

盡左力

一手 都係話九龍灣車廠多狗 同有畜龍
小心佢地係車廠上車 岀去站玩包抄

depot走

你咪咪撚信

狗鐵屌你老母

咁又點? 預左架啦

推啊

Push
唔好送頭

推...今日大家要小心

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

大家小心

幫推

不送頭 不被捕

其實諗佢地係唔係想封鐵
自己成班腳印印等睇示威人士去到邊停
之後上車快速去到現場清

明眼人一睇就知局啦仲去圍傻撚左

曰日都咁多架啦

今日不宜勇武

既然唔開，不如封晒啲站嘅出口佢
你知啦，費事有手中衰衝動爆入去嘛

Pushhh

屌佢老母！推

所以要玩就行完轉場玩

光復香港 時代革命

推，手足小心

盡早入淘大一帶

觀塘站內大量防暴
from 立場live

推。

小心呀好撚多狗㗎周圍 狗竇

前線手足一萬個小心

全民救港 全民勇武

牛頭角道放催淚彈啦冚家鏟

正常路線有不反對

下 你張紙寫埋個連登id都唔撚識啊？

有職員傍住乜春rsr 都廢啦

推爆

有防暴又點，今日和平示威

收皮啦，乜撚都冇點證明？

宜家連fact check都慳番 冇圖話有狗都要信

其實唔出奇，做好打算無壞

劇本: 點解無端白事封觀塘線?

轉場玩，今日呢個好明顯係圍殺局，無路可走

你含撚啦 躝番出去啦 屌你老母 你咪撚信去送頭啦

爬文啦傻閪

收皮啦又吹風

未知真假都推咗先

救救樓主先

巴打咁搏

啊sir 你放圖都要起碼比依家個時間俾人睇下話
我求其上網搵張證返黎話自己習近平都得啦

下次記得lihkg number

使唔使企到咁近影呀同事

收下把口
同路人都屌做乜鳩
好聲好氣唔得？

你真男人

屌完人味笠水
上返黎晒冧

張圖無user id 唔夠說服力喎

由佢 我原意都係提下大家
佢唔信就算

是但你

今日好難勇武

最新

速龍上緊裝

唔信既出番去

唔好煩

樓主 你都小心，靠你報料

721
811

同812 機場散水1撚樣

721

on 9仔

速龍出左黎啦, 仲on 99 咁

車廠唔比影相，樓主盡左力

樓豬加油

今日唔多人 大家小心

呢張把撚 上次機場又係有人po咁樣 跟住就話機鐵提早收皮 點知比人check到正常運作

隔離小薯仔又有圖便衣

已出綠衣及足龍
巴絲小心

唔係我呀 張野係朋友嘅阿哥影
好夠薑

小心 黨鐵又停撚埋

推！
小心 班狗同黨鐵尋日已經練習過

個度有好多公司車架唔好亂黎，個啲車絕大部份車頭有車cam，尤其係有幾架Benz e仔同貨van